有少少說話想同中排手足講下

喺中排嘅各位唔知大家都係勇武定和理非
我都知大家好擔心前線想同佢哋一齊走

但係喺前線都決定退或者佢哋幫你哋爭取時間嘅時候
麻煩各位手足行快少少同疏少少畀前線都有得走啊
前線都係想保護大家
但大家咁樣又唔行又唔衝反而會有少少影響前線

其次係大家係咁叫前線走呢個問題
老實講其實胡椒老催次次都出
又話咩咩咩包緊啦好走啦
前線都未話咩後面就喺度叫走走走咁
明白大家怕前線受傷
咁除咗一味叫佢哋走
係咪俾啲資訊俾啲逃生路線會好少少？

唔係想話大家啲咩
總知希望大家合作
想前線走都要畀路佢哋走哋嘛
多謝你睇到呢度
我哋聽日再見

光復香港 時代革命